%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}

\titre{Les nombres complexes\\Étape n°2 - Exercices}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\reference{EAD\\Math 11}
\usepackage[tikz]{bclogo}
\newcommand\bclaptop{\includegraphics[width=\logowidth]{metalmarious_Laptop}}
\begin{document}

\begin{exercice}
  Résoudre dans $\C$:
  \begin{equation*}
    x^4+3x^2-18=0
  \end{equation*}
\end{exercice}
\begin{exercice}
  Calculer

  \begin{enumerate}
  \item $|3-5\i|$
  \item $|3-\i|\times |3+\i|$
  \item
    \begin{equation*}
      \left|\cfrac{1+\i}{3-2\i}\right|
    \end{equation*}

  \end{enumerate}
\end{exercice}
\end{document}